試下唔講反送中, 集中講警方無力執法

反送中講左咁耐, 要撐要反既一早定好曬
今次個重點係警方執法無力, 議員同鄉黑合作 (呢D有相有證據易講D)
唔好俾人覺得係示威者搞咁多野惹到黑社會搞到傷及無辜